# 
# Translators:
# Ceibga Bao <info@sansin.com.tw>, 2016
# Kevin Chan <kevin@coursepad.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jorani\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-01 15:25+0000\n"
"Last-Translator: Ceibga Bao <info@sansin.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/jorani/jorani/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Data & Config Diagnostic"
msgstr "資料&設定診斷"

msgid "Detection of configuration and data problems"
msgstr "判定資料和設定問題"

msgid "No error"
msgstr "沒有錯誤"

msgid "Leave Requests"
msgstr "請假求"

msgid "Accepted but duplicated Leave Requests"
msgstr ""

msgid "ID"
msgstr "證號"

msgid "Employee"
msgstr "員工"

msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

msgid "Status"
msgstr "職位"

msgid "Type"
msgstr "編輯"

msgid "Afternoon/Morning"
msgstr "上午/下午"

msgid "Leave Requests with a wrong start/end type."
msgstr "請假時間錯誤"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "End"
msgstr "結束"

msgid "Entitled days"
msgstr "享有類別"

msgid ""
"List of contracts and employees having entitlements for more than one year."
msgstr ""

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

msgid "Contract"
msgstr "類別"

msgid "Incomplete deletion into database."
msgstr "刪除資料失敗"

msgid "Non-working days"
msgstr "休假日"

msgid "Overtime requests with a negative duration"
msgstr ""

msgid "Last year"
msgstr "去年"

msgid "This year"
msgstr "今年"

msgid "Next year"
msgstr "明年"

msgid "Overtime"
msgstr "加班"

msgid "Duration"
msgstr "時段"

msgid "Contracts"
msgstr "類別"

msgid "Unused contracts (check if the contract is not duplicated)."
msgstr "沒使用的類別（請檢查重複類別）"

msgid "Balance"
msgstr "餘額"

msgid "Leave requests for which there are no entitlments."
msgstr ""

msgid "Yearly calendar"
msgstr "年曆"

msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgid "My calendar"
msgstr "我的行事曆"

msgid "Calendar of my leaves."
msgstr "我的休假"

msgid "Download an iCal file"
msgstr "載iCal資料夾"

msgid "(import the event into Outlook, Thunderbird, etc.)"
msgstr "匯入我的行事曆到Outlook"

msgid "Event details"
msgstr "詳細行程"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Days off"
msgstr "休假"

msgid "Calendar of my workmates"
msgstr "我同事的行事曆"

msgid "Leaves of employees having the same line manager"
msgstr "休假員工同屬主管"

msgid "Calendar of my subordinates"
msgstr "部屬的行事曆"

msgid ""
"Leaves of my direct report subordinates (will be empty if I'm not a "
"manager)."
msgstr "我直隸下屬的休假（非主管為空白）"

msgid "Calendar of my department"
msgstr "部門行事曆"

msgid "Calendar of employees working in my department"
msgstr "部門員工工作行事曆"

msgid ""
"It appears that you don't belong to any department. Please contact your HR "
"Officer / Manager."
msgstr "如你不屬於任何部門.請聯絡HR工作部門/主管"

msgid "Calendar of the organization"
msgstr "組織的行事曆"

msgid "Global calendar with a filter on entity"
msgstr "部門的日曆"

msgid "Select the entity"
msgstr "選擇部門"

msgid "Select"
msgstr "選擇"

msgid "Include sub-departments"
msgstr "包含分部門"

msgid "Select an entity"
msgstr "選擇部門"

msgid "OK"
msgstr "好"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Tabular Calendar"
msgstr "行事曆格式"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Execute"
msgstr "實施"

msgid "Calendar Tabular"
msgstr "行事曆格式"

msgid "Entity"
msgstr "事業體"

msgid "Sub-entities"
msgstr "分部門"

msgid "Mo"
msgstr "一"

msgid "Tu"
msgstr "二"

msgid "We"
msgstr "三"

msgid "Th"
msgstr "四"

msgid "Fr"
msgstr "五"

msgid "Sa"
msgstr "六"

msgid "Su"
msgstr "日"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "All days"
msgstr "全天"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "March"
msgstr "三月"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "List of contracts"
msgstr "類別名單"

msgid "Start period"
msgstr "開始期間"

msgid "End period"
msgstr "結束期間"

msgid "delete contract"
msgstr "刪除類別"

msgid "edit contract"
msgstr "編輯類別"

msgid "entitled days"
msgstr "享有天數"

msgid "days off and weekends"
msgstr "休假與週末"

msgid "Export this list"
msgstr "匯出此單"

msgid "Create contract"
msgstr "創造類別"

msgid "Delete Contract"
msgstr "刪除類別"

msgid "You are about to delete one contract, this procedure is irreversible."
msgstr "你可以刪除一個類別,但無法再做復原"

msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "你要繼續嗎？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Edit a contract"
msgstr "編輯的類別"

msgid "Edit contract #"
msgstr "編輯類別"

msgid "Month / Start"
msgstr "月/開始"

msgid "Day / Start"
msgstr "天/開始"

msgid "Month / End"
msgstr "月/結束"

msgid "Day / End"
msgstr "天/結束"

msgid "Update contract"
msgstr "更新類別"

msgid "The contract has been succesfully updated"
msgstr "此類別已更新成功"

msgid "Create a new contract"
msgstr "創立新類別"

msgid "The contract has been succesfully created"
msgstr "類別已成功創立"

msgid "The contract has been succesfully deleted"
msgstr "類別已成功刪除"

msgid "Calendar of non working days"
msgstr "非工作天行事曆"

msgid ""
"Days off and weekends are not configured by default. Click on a day to edit "
"it individually or use the button \"Series\"."
msgstr "休假日及週末非刻意安排,選取日期或按鈕\"Series\"做個別編輯"

msgid "Legend:"
msgstr "圖例"

msgid "All day"
msgstr "全天"

msgid "Morning"
msgstr "早上"

msgid "Afternoon"
msgstr "下午"

msgid "Back to contracts"
msgstr "返回類別"

msgid "Series of non-working days"
msgstr "非工作天時段"

msgid "Edit day off"
msgstr "編輯休假日"

msgid "Title"
msgstr "抬頭"

msgid "Working day"
msgstr "工作日"

msgid "All day is off"
msgstr "全日休假"

msgid "Morning is off"
msgstr "上午休假"

msgid "Afternoon is off"
msgstr "下午休假"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Import iCal"
msgstr "匯入 ical"

msgid "URL of non-working days iCal file"
msgstr "URL 非工作天於 ICal 資料夾"

msgid "Edit a series of days off"
msgstr "編輯休假時段"

msgid "Mark every"
msgstr "標註每一項"

msgid "From"
msgstr "自"

msgid "Current"
msgstr "現在"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "As a"
msgstr "如到.."

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "You must select a contract."
msgstr "你必須選擇類別"

msgid "Data has been copied successfully."
msgstr "資料已複製成功"

msgid "No data available in table"
msgstr "無可用資料在表單中"

msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr "顯示_START_ 到 _END_在 _TOTAL_ 條目"

msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr "顯示0 到 0在0 條目"

msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr "(過濾所有_MAX_輸入資料)"

msgid ","
msgstr ","

msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr "顯示輸入列表"

msgid "Loading..."
msgstr "鼟入中..."

msgid "Processing..."
msgstr "確認中..."

msgid "Search:"
msgstr "收尋"

msgid "No matching records found"
msgstr "無符合資料"

msgid "First"
msgstr "第一"

msgid "Last"
msgstr "最後"

msgid "Next"
msgstr "下一筆"

msgid "Previous"
msgstr "上一筆"

msgid ": activate to sort column ascending"
msgstr ":啟動總類列表排序"

msgid ": activate to sort column descending"
msgstr ":啟動總類列表排序"

msgid "Page length"
msgstr "頁長"

msgid "10 rows"
msgstr "10行"

msgid "25 rows"
msgstr "25行"

msgid "50 rows"
msgstr "50行"

msgid "Show all"
msgstr "顯示所有"

msgid "Change columns"
msgstr "修改列"

msgid "Your password has been reset"
msgstr "你已重設密碼"

msgid "Your account has been created"
msgstr "你已建立賬戶"

msgid "Leave Request from"
msgstr "休假申請從"

msgid "Leave Request"
msgstr "休假申請"

msgid "Your leave request has been accepted"
msgstr "你的休假申請已被接受"

msgid "Your leave request has been rejected"
msgstr "你的休假申請已被拒絕"

msgid "Your overtime request has been accepted"
msgstr "你的加班申請已被接受"

msgid "Your overtime request has been rejected"
msgstr "你的加班申請已被拒絕"

msgid "Overtime Request"
msgstr "加班申請"

msgid "Overtime request from"
msgstr "加班申請從"

msgid "Entitled days for contract"
msgstr "應享有休假天數於類別中"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Days"
msgstr "天數"

msgid "Leave type"
msgstr "休假類別"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Add entitled days"
msgstr "外加應享有天數"

msgid "Add"
msgstr "外加"

msgid "\"The field \" + fieldname + \" is mandatory.\""
msgstr ""

msgid "Back to the list of contracts"
msgstr "返回類別清單"

msgid "Are you sure that you want to delete it?"
msgstr "你確定要刪除嗎？"

msgid "Step"
msgstr "步驟"

msgid "Entitled days for employee"
msgstr "員工應享有天數"

msgid "Back to the list of employees"
msgstr "返回員工列表"

msgid "Entitled days to Contract #"
msgstr "類別的應享有天數"

msgid "Yearly leave period: "
msgstr "年休假天數"

msgid "Entitled days to Employee"
msgstr "員工應享有天數"

msgid "My overtime requests"
msgstr "我的加班申請"

msgid "view"
msgstr "預覽"

msgid "edit"
msgstr "編輯"

msgid "delete"
msgstr "刪除"

msgid "Reason"
msgstr "理由"

msgid "New request"
msgstr "新申請"

msgid "Delete overtime request"
msgstr "刪除加班申請"

msgid ""
"You are about to delete one overtime request, this procedure is "
"irreversible."
msgstr "你可以刪除一加班申請,但無法再做復原"

msgid "Submit an overtime request"
msgstr "送出加班申請"

msgid "In days or fraction of days (e.g. 0.125 for 1h if you work 8h/day)."
msgstr "全天或一天中某時段（e.g 0.125/時 如果你每日工作8時/天）"

msgid "Request overtime"
msgstr "申請加班"

msgid "The overtime request has been succesfully created"
msgstr "加班申請已建立成功"

msgid ""
"The overtime request has been succesfully created or updated, but you don't "
"have a manager."
msgstr "加班申請已建立或更新成功,但尚未被同意"

msgid "Edit overtime request #"
msgstr "編輯加班申請"

msgid "Edit a overtime request"
msgstr "編輯一個加班申請"

msgid "Update overtime"
msgstr "更新加班"

msgid "You cannot edit an overtime request already submitted"
msgstr "你無法編輯已送出的加班申請"

msgid "The overtime request has been succesfully updated"
msgstr "加班申請已成功更新"

msgid "The overtime request has been succesfully deleted"
msgstr "加班申請已成功刪除"

msgid "You can't delete this overtime request"
msgstr "你不能刪除此加班申請"

msgid "View overtime request #"
msgstr "預覽加班申請"

msgid "View overtime request"
msgstr "預覽加班申請"

msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

msgid "List of overtime worked"
msgstr "加班列表"

msgid "Leave Management System"
msgstr "離開管理系統"

msgid "Link to documentation"
msgstr "連結至紀錄"

msgid "Operation (%s) is not granted"
msgstr "運行（%s）不被允許"

msgid "Please wait"
msgstr "請稍等"

msgid ""
"Internet Explorer 8 and older browser are not supported. Please upgrade to "
"IE9 or use Firefox, Chrome, etc."
msgstr "於IE 8將不支援,煩請更新至IE 9或使用Firefox, Chrome, etc"

msgid ""
"Object not found. Maybe that you are trying to access to an object that was "
"deleted."
msgstr "未收尋到結果,你收尋的條件可能已被刪除"

msgid "m/d/Y"
msgstr "月/日/年"

msgid "mm/dd/yy"
msgstr "月月/日日/年年"

msgid "MM/DD/YYYY"
msgstr "月月/日日/年年年年"

msgid "TRUE"
msgstr "正確"

msgid "FALSE"
msgstr "錯誤"

msgid "Go top"
msgstr "至頂端"

msgid "&copy; 2014 Jorani Authors"
msgstr ""

msgid "Requested"
msgstr "要求"

msgid "Planned"
msgstr "計畫"

msgid "Accepted"
msgstr "接受"

msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

msgid "today"
msgstr "今天"

msgid "identifier"
msgstr "識別碼"

msgid "firstname"
msgstr "名"

msgid "lastname"
msgstr "姓"

msgid "date hired"
msgstr "到職日"

msgid "department"
msgstr "部門"

msgid "position"
msgstr "職稱"

msgid "contract"
msgstr "類別"

msgid "day off"
msgstr "休假"

msgid "leave"
msgstr "離職"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "copied"
msgstr "複製"

msgid "Your session has expired please login again"
msgstr "你的時段已過時請重新登錄"

msgid "Unexpected Ajax Error"
msgstr "未預期錯誤"

msgid "List of employees"
msgstr "員工列表"

msgid "edit user"
msgstr "編輯使用者"

msgid "Leaves"
msgstr "休假"

msgid "OT Worked"
msgstr "OT工作"

msgid "Leave Balance"
msgstr "休假平衡點"

msgid "Create Leave Request"
msgstr "建立休假申請"

msgid "Presence report"
msgstr "簽署報告"

msgid "Delegations"
msgstr "委託團"

msgid "Firstname"
msgstr "名"

msgid "Lastname"
msgstr "姓"

msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

msgid "Manager"
msgstr "管理者"

msgid "Identifier"
msgstr ""

msgid "Date hired"
msgstr "到職日"

msgid "Position"
msgstr "職稱"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Right-click / taphold on an employee for contextual actions."
msgstr ""

msgid "Active"
msgstr "啟動"

msgid "Inactive"
msgstr "不啟動"

msgid "Selection"
msgstr "選取"

msgid "Select all"
msgstr "選取全部"

msgid "Deselect all"
msgstr "取消選擇所有"

msgid "Select Manager"
msgstr "選取主管"

msgid "Select Contract"
msgstr "選擇類別"

msgid "Select Entity"
msgstr "選擇事業體"

msgid "Submit a leave request"
msgstr "送出休假申請"

msgid "Select the manager"
msgstr "選擇管理人"

msgid "You must select at least one employee into the table"
msgstr "您必須至少選擇一個員工"

msgid "List of requested leaves"
msgstr "休假申請列表"

msgid "List of leaves for employee #"
msgstr "休假員工列表"

msgid "accept"
msgstr "接受"

msgid "reject"
msgstr "拒絕"

msgid "Delete leave request"
msgstr "刪除休假申請"

msgid ""
"You are about to delete one leave request, this procedure is irreversible."
msgstr "你可以刪除一休假申請,但無法再做復原"

msgid "You are exceeding your entitled days"
msgstr "你已超出可使用天數"

msgid "You have requested another leave request within the same dates."
msgstr "你已有申請同一天休假"

msgid "Cause (optional)"
msgstr "原因（可不填）"

msgid "Request leave"
msgstr "申請休假"

msgid "The leave request has been succesfully created"
msgstr "休假申請已建立成功"

msgid ""
"The leave request has been succesfully created or updated, but you don't "
"have a manager."
msgstr "休假申請已建立或更新,但尚未被同意"

msgid "%s non-working days in the period"
msgstr "％s非工作日於此時段"

msgid "Your leave request matches with a non-working day."
msgstr "你的休假申請符合非工作日"

msgid ""
"It appears that you have no contract. Please contact your HR Officer / "
"Manager."
msgstr "你無類別.請連繫HR部門/管理者"

msgid ""
"You can't create a leave request for two yearly leave periods. Please create"
" two different leave requests."
msgstr "你無法同時建立2個休假申請,請分別建立"

msgid "List of overtime requests"
msgstr "加班申請列表"

msgid "List of overtime requests for employee #"
msgstr "員工申請加班列表"

msgid "Leave balance for user #"
msgstr "使用者的休假平衡"

msgid "Available"
msgstr "可行"

msgid "Taken"
msgstr "拿取"

msgid "Entitled"
msgstr "可享有權利"

msgid "This employee has no contract."
msgstr "此員工無類別"

msgid "Date of report"
msgstr "報告建立日期"

msgid ""
"By default this report shows the values for the last month. Please note that"
" the list of leaves shows only the accepted leave requests."
msgstr "此報告僅顯示上月統計之同意休假筆數"

msgid "Number of days"
msgstr "天數"

msgid "Number of working days"
msgstr "工作天數"

msgid "Number of non-working days"
msgstr "非工作天數"

msgid "Duration of leaves"
msgstr "休假時段"

msgid "Duration of presence"
msgstr "被允許的時段"

msgid "Overlapping detected"
msgstr "發現重複的"

msgid "The employee has no contract"
msgstr "員工無類別"

msgid "Please check"
msgstr "請確認"

msgid "List of leaves in the month"
msgstr "此月休假列表"

msgid "My summary"
msgstr "我的紀錄"

msgid "Overtime details (added to compensate leaves)"
msgstr "加班明細（加到補休）"

msgid "Catch up for"
msgstr "補給"

msgid ""
"No entitled or taken days for this period. Please contact your HR Officer / "
"Manager."
msgstr "此時段無可休假天數,請聯繫HR部門/管理者"

msgid "My leave requests"
msgstr "我的休假申請"

msgid "Edit a leave request"
msgstr "編輯一休假申請"

msgid "Edit leave request #"
msgstr "編輯休假申請"

msgid "Update leave"
msgstr "更新休假"

msgid "You cannot edit a leave request already submitted"
msgstr "你無法編輯已送出的休假申請"

msgid "The leave request has been succesfully updated"
msgstr "休假申請已成功更新"

msgid "You can't delete this leave request"
msgstr "你無法刪除此休假申請"

msgid "The leave request has been succesfully deleted"
msgstr "休假申請已成功刪除"

msgid "View leave request #"
msgstr "預覽休假申請"

msgid "View a leave request"
msgstr "預覽一休假申請"

msgid "List of leaves"
msgstr "休假列表"

msgid "Morning/Afternoon"
msgstr "上午/下午"

msgid "Leave types"
msgstr "休假總類"

msgid ""
"Leave type #0 is a system type reserved for overtime management. You should "
"not use it for other requests."
msgstr "休假總類＃0為加班補休,勿使用於其他申請"

msgid ""
"Leave type #0 is a system type reserved for overtime management. Are you "
"sure that you want to rename it?"
msgstr "休假總類＃0為加班補休,你確認要重新命名嗎？"

msgid "Create a new type"
msgstr "建立新總類"

msgid "No leave type found into the database."
msgstr "無休假總類於系統中"

msgid "This leave type already exists."
msgstr "請假事由已存在"

msgid "Add a leave type"
msgstr "新增休假總類"

msgid "The leave type has been succesfully created."
msgstr "休假總類已成功建立"

msgid "Edit a Leave type"
msgstr "編輯休假總類"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "The leave type has been succesfully updated."
msgstr "休假總類已成功更新"

msgid "Delete Leave Type"
msgstr "刪除休假總類"

msgid ""
"You are about to delete one leave type, this procedure is irreversible."
msgstr "你可刪除一休假總類,但無法再做復原"

msgid "The leave type has been succesfully deleted."
msgstr "休假總類已成功刪除"

msgid "You cannot delete a system leave type."
msgstr "你無法刪除系統休假總類"

msgid "You cannot delete a leave type that is used."
msgstr "你無法刪除已使用的休假總類"

msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "View my personal information"
msgstr "預覽我個人資料"

msgid "reset password"
msgstr "重設密碼"

msgid "Admin"
msgstr "管理"

msgid "List of users"
msgstr "使用者列表"

msgid "Create user"
msgstr "建立使用者"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Diagnostic"
msgstr "診斷"

msgid "HR"
msgstr "人力管理者"

msgid "Employees"
msgstr "員工"

msgid "Organization"
msgstr "組織"

msgid "List of positions"
msgstr "職位職稱"

msgid "List of types"
msgstr "總類列表"

msgid "Reports"
msgstr "報告"

msgid "Leave balance"
msgstr "加價平均值"

msgid "Leave requests"
msgstr "休假申請"

msgid "Approval"
msgstr "批准"

msgid "My subordinates"
msgstr "我的部屬"

msgid "Requests"
msgstr "申請"

msgid "List of OT Worked"
msgstr "OT工作列表"

msgid "Submit an OT Request"
msgstr "送出加班申請"

msgid "Counters"
msgstr "櫃檯"

msgid "List of leave requests"
msgstr "休假申請列表"

msgid "Request a leave"
msgstr "申請一個休假"

msgid "Calendars"
msgstr "行事曆"

msgid "My workmates"
msgstr "我的同事"

msgid "Department"
msgstr "部門"

msgid "Global"
msgstr "部門"

msgid "Tabular"
msgstr "格式"

msgid "Search for an entity"
msgstr "收尋事業體"

msgid "Search"
msgstr "收尋"

msgid "Employees attached to entity"
msgstr "派任員工到事業體"

msgid "Attach an Employee"
msgstr "派任員工"

msgid "Detach an Employee"
msgstr "歸建員工"

msgid "Supervisor"
msgstr "管理人"

msgid ""
"If you select a supervisor, he will receive a copy of accepted and rejected "
"leave requests submitted by employees of this entity."
msgstr "如果你選擇管理人,他將會收到休假申請的同意與否的副本"

msgid "Select a Supervisor"
msgstr "選擇管理人"

msgid "Delete Entity"
msgstr "刪除事業體"

msgid "You are about to delete one entity, this procedure is irreversible."
msgstr "你可以刪除事業體,但無法再做復原"

msgid "Add an Employee"
msgstr "新增一位員工"

msgid "An error occured"
msgstr "一個錯誤"

msgid "Name of the entity"
msgstr "名稱"

msgid "Please select one entity in the organization (treeview on the right)."
msgstr "請從組織中選擇（右邊有組織圖參考）"

msgid ""
"Please select one employee in the table of users belonging to the selected "
"entity."
msgstr "請於以下使用者名單中選擇一員工於表單中"

msgid "You cannot delete the root entity."
msgstr "你無法刪除此組織圖"

msgid "Overtime Requests submitted to me"
msgstr "加班申請傳送給我"

msgid ""
"This screen lists the overtime requests submitted to you. If you are not a "
"manager, this list will always be empty."
msgstr "加班申請已傳送給你,如你不是管理者,此頁面將為空白"

msgid "Fullname"
msgstr "全名"

msgid "All requests"
msgstr "所以申請"

msgid "Pending requests "
msgstr "列表申請中"

msgid ""
"You are not the line manager of this employee. You cannot reject this "
"overtime request."
msgstr "你不是此員工隸屬主管,你無法拒絕此加班申請"

msgid "The overtime request has been successfully rejected."
msgstr "加班申請已成功拒絕"

msgid ""
"You are not the line manager of this employee. You cannot accept this "
"overtime request."
msgstr "你不是此員工隸屬主管,你無法受理此加班申"

msgid "The overtime request has been successfully accepted."
msgstr "加班申請已成功受理"

msgid "Create position"
msgstr "建立職稱"

msgid "Delete Position"
msgstr "刪除職稱"

msgid "You are about to delete one position, this procedure is irreversible."
msgstr "你可以刪除一直未,但無法再做復原"

msgid "Create a new position"
msgstr "建立一新職稱"

msgid "The position has been succesfully created."
msgstr "職稱已被成功建立"

msgid "Edit position #"
msgstr "編輯職稱"

msgid "Update position"
msgstr "更新職稱"

msgid "The position has been succesfully updated."
msgstr "職稱已成功更新"

msgid "The position has been succesfully deleted."
msgstr "職稱已被成功刪除"

msgid "List of reports"
msgstr "總報告列單"

msgid "Report"
msgstr "報告"

msgid "Back to list of reports"
msgstr "返回報告列表"

msgid "List of Report"
msgstr "報告列表"

msgid "Balance of leaves"
msgstr "休假平均值"

msgid "Launch"
msgstr "實施"

msgid "Leave Requests submitted to me"
msgstr "休假申請傳送給我"

msgid ""
"This screen lists the leave requests submitted to you. If you are not a "
"manager, this list will always be empty."
msgstr "休假申請列表已傳送給你,如你不是管理者此表將為空白"

msgid "List of my subordinates"
msgstr "我的部屬清單"

msgid ""
"This screen lists your direct report subordinates. If you are not a manager,"
" this list will always be empty."
msgstr "此表為你的部屬直接報告,如你不是管理者此表將為空白"

msgid "Create a leave request in behalf of this subordinate"
msgstr "建立此部屬休假申請表現"

msgid "Your are not the manager of this employee."
msgstr "你不是此員工管理者"

msgid "List of subordinates"
msgstr "部屬列表"

msgid ""
"You are not the line manager of this employee. You cannot accept this leave "
"request."
msgstr "你不是此員工隸屬管理者,你不能接受此休假申請"

msgid "The leave request has been successfully accepted."
msgstr "休假申請已成功受理"

msgid ""
"You are not the line manager of this employee. You cannot reject this leave "
"request."
msgstr "你不是此員工隸屬管理者,你不能拒絕此休假申請"

msgid "The leave request has been successfully rejected."
msgstr "休假申請已成功拒絕"

msgid "List of delegations"
msgstr "委託列表"

msgid ""
"This is the list of employees who can accept or reject a request in your "
"behalf."
msgstr "此列表為可受理你的申請的管理者"

msgid "Revoke"
msgstr "取消"

msgid "Add a delegate"
msgstr "增加委託"

msgid "Are you sure that you want to revoke this delegation?"
msgstr "你確定你要取消此委託嗎？"

msgid "Leave balance (subordinates)"
msgstr "請假餘額(部屬)"

msgid ""
"Leave balance of my direct report subordinates. If you are not a manager, "
"this list will always be empty."
msgstr ""

msgid "Login"
msgstr "登錄"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Send me my password"
msgstr "提供我的密碼"

msgid "Please fill the login field"
msgstr "請填入登陸表格"

msgid "Unknown login. Please contact your HR Officer / Manager."
msgstr "無法登錄,請聯繫你的HR部門/管理者"

msgid "The password has been sent to your e-mail adress."
msgstr "密碼已傳送至你的信箱"

msgid "Invalid login id or password"
msgstr "個別登陸帳號或密碼"

msgid "The language has been succesfully set to "
msgstr "語言已成功更改"

msgid "Your account is disabled. Please contact your HR Officer / Manager."
msgstr "你的賬號已禁用。請聯絡你的主管"

msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Cut"
msgstr "剪下"

msgid "Paste"
msgstr "貼上"

msgid "edit user details"
msgstr "編輯使用者詳細資料"

msgid "delete user"
msgstr "刪除使用者"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Create a new user"
msgstr "建立新使用者"

msgid "Import users"
msgstr "匯入使用者"

msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

msgid "You are about to delete one user, this procedure is irreversible."
msgstr "你可以刪除一使用者,但無法再做復原"

msgid "Import Users"
msgstr "匯入使用者"

msgid "Filename"
msgstr "資料名稱"

msgid "My personal information"
msgstr "我個人資料"

msgid "Date hired/started"
msgstr "到職日"

msgid "Internal/Company Identifier"
msgstr "內部/公司識別碼"

msgid "Edit user #"
msgstr "編輯使用者＃"

msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

msgid "No line manager."
msgstr "沒有隸屬管理者"

msgid "If a user has no manager (itself), it can validate its leave requests."
msgstr "如果使用者沒有管理者,可受理自己的休假申請"

msgid "Self"
msgstr "自己"

msgid "Timezone"
msgstr "時間區"

msgid "LDAP Path"
msgstr "LADP"

msgid "Select a position"
msgstr "選擇職稱"

msgid "Update user"
msgstr "更新使用者"

msgid "The user has been succesfully updated"
msgstr "使用者已成功更新"

msgid "The user has been succesfully deleted"
msgstr "使用者已成功刪除"

msgid "The password has been succesfully changed"
msgstr "密碼已成功更改"

msgid "Generate password"
msgstr "產生密碼"

msgid ""
"It is recommended to select a contract. Do you want to create the user "
"without a contract?"
msgstr "建議選擇一類別,你確定你要建立一使用者無任何類別嗎？"

msgid "The user has been succesfully created"
msgstr "使用者已成功建立"

msgid "Username already exists."
msgstr "使用者名稱已存在"

msgid "This username is not available."
msgstr "使用名稱無法使用"

msgid "Reset"
msgstr "重設"
